kd pan upload
======================================

这是一个用于文件上传的插件

## 安装

> npm i kd-pan-upload

## 支持

该插件不支持flash上传

## 特性
### 分片、并发
分片与并发结合，将一个大文件分割成多块，并发上传，极大地提高大文件的上传速度。

当网络问题导致传输错误时，只需要重传出错分片，而不是整个文件。另外分片传输能够更加实时的跟踪上传进度。

### 预览、压缩
支持常用图片格式jpg,jpeg,gif,bmp,png预览与压缩，节省网络数据传输。

解析jpeg中的meta信息，对于各种orientation做了正确的处理，同时压缩后上传保留图片的所有原始meta数据。

### 多途径添加文件
支持文件多选，类型过滤，拖拽(文件&文件夹)，图片粘贴功能。

粘贴功能主要体现在当有图片数据在剪切板中时（截屏工具如QQ(Ctrl + ALT + A), 网页中右击图片点击复制），Ctrl + V便可添加此图片文件。

### MD5秒传
当文件体积大、量比较多时，支持上传前做文件md5值验证，一致则可直接跳过。

如果服务端与前端统一修改算法，取段md5，可大大提升验证性能，耗时在20ms左右。

### 易扩展、可拆分
采用可拆分机制, 将各个功能独立成了小组件，可自由搭配。

采用AMD规范组织代码，清晰明了，方便高级玩家扩展。



